仲有冇人有玩過山車之星？

最近先換新電腦
所以遲咗玩呢隻遊戲
唔知依家再開討論有冇人會再討論呢
好多野唔識

有乜唔識

dl其他玩家些牙嘅建築

Steam 工作坊

爆左機先DL啦

沙盒mode需要dl

我連中級個啲生涯關都過唔撚到
唔知點先有多啲客

想問有玩sandbox mode嘅巴打
你哋整嘅樂園客通常係玩乜嘢類型嘅主題

你地係咪係steam買?

有冇人知點樣自設遊樂園入口
嚟嚟去去只見得一款

隔籬登話聖誕50蚊就買到

玩咗 60個鐘就好少玩,
不過算有良心, 重有更新,

有冇人證實？

電腦玩唔到幾平都冇用

配置問題？

話說我推咗我個鄰居落坑玩呢隻game
不過佢就唔好彩一喺steam一買完game
電腦就死咗隻hard disc
咁佢就問
可唔可以買咗又唔裝住hold一排先
因為佢唔喺香港
同屋企人去外地旅行放假